緊急！！mac高手求救

我錯手del錯hdd,開機重裝都揀唔到hdd裝os
點先可以劃返個hd出黎裝os???

而家command+R 緊開機

Command+option+R

用disk utility